---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15413"
date: "2011-10-12T16:13:07"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Bin zurück aus dem Urlaub und sehr entzückt, dass mein Modell tatsächlich gleich zweimal nachgebaut und gezeigt wurde! Vielen Dank, Ihr Lieben!

Gruß, Thomas